咩事射手榜唔見牙朗

是咪退左役

尋晚先入完波破蛋

牙你老母